XPS Airplane mode開關兩次就藍Mon

啱啱㩒錯掣無意中發現
部XPS 㩒Airplane model button唔小心開關幾下就會藍Mon reboot
有冇巴打知點解?